曼聯高層已對摩帥行為反感

在主場1比1戰平韋斯咸的英超聯賽中，摩連奴因腳踢水瓶發泄情緒被罰上看台，這是他最近6場里第二次被罰出場，而在一個月內，他將第三次面臨英足總「行為不端」的指控。

英國《每日郵報》稱，曼聯高層對摩連奴的行為越來越「反感」，雖然首席執行官伍德禾特不會對摩帥採取處罰措施，但據該報披露，曼聯高層其他一些人擔心，摩帥的行為對球隊形成了負面影響，而且干擾了球隊的專注。

早在任命摩連奴為主教練時，曼聯高層就有過意見分歧，有人認為，摩帥有爭議的形象與紅魔不符，他的種種爭議舉動，可能會令球會形象受損。如今看來，摩連奴的場外舉動確實沒少惹麻煩，在月初對史雲斯被停賽一場之後，他可能在一個月之後再遭三場的停賽處罰。

最關鍵的問題，還是球隊成績，13輪過後，曼聯在英超中排名第六，但與排第四的阿仙奴已有8分的分差，距離榜首車路士則已差了11分。摩帥的兩位前任莫耶斯和雲高爾，都是因為未能帶隊攻入歐冠盃而被解僱的，而狂人現在拿到的積分，比同期的莫耶斯和雲高爾(上任第一個賽季)甚至還少2分。

在足球圈，成績是一切的關鍵。摩連奴當年在車路士一期時一些爭議之舉曾被媒體解讀為「有個性」、「真性情」，但關鍵前提是藍軍戰績彪炳。在球隊成績不佳時，摩帥的種種爭議行為就不那麼討好了，尤其是在曼聯的低谷期，狂人的焦躁，只可能給他帶來更大的負面影響。

十卜爹地

魔性既野你識條春咩👿

魔性澎湃！爽啊！